比錢時試著說 萍果比 三星比 同安卓比

666